明明都係抗爭但係有咁多分岐，點解我地唔搞抗爭論壇等佢地慢慢傾？

呢個又話進軍功能組別，嗰個又話唔好。大家都話大家係鬼嚟。點解唔搞論壇真係出黎辯論。或者退一百步上果個咩視點31傾（雖然個節目好撚短）。下下要佢哋隔幾重對空咁樣鬧。唔係淨係黃同藍先要開擂台。

試推